Aqui está um exemplo de código complexo em D que realiza a ordenação de um vetor usando o algoritmo QuickSort:

```d
import std.stdio;
import std.algorithm;

void quickSort(T)(ref T[] arr, size_t low, size_t high)
{
    if (low >= high)
        return;
    
    size_t pivotIndex = partition(arr, low, high);
    quickSort(arr, low, pivotIndex - 1);
    quickSort(arr, pivotIndex + 1, high);
}

size_t partition(T)(ref T[] arr, size_t low, size_t high)
{
    T pivot = arr[high];
    size_t i = low - 1;
    
    for (size_t j = low; j < high; ++j)
    {
        if (arr[j] < pivot)
        {
            ++i;
            swap(arr[i], arr[j]);
        }
    }
    
    swap(arr[i + 1], arr[high]);
    return i + 1;
}

void main()
{
    int[] arr = [9, 4, 2, 7, 1, 5, 6, 3, 8];
    
    writeln("Array before sorting: ", arr);
    
    quickSort(arr, 0, arr.length - 1);
    
    writeln("Array after sorting: ", arr);
}
```

Neste código, a função `quickSort` implementa o algoritmo QuickSort recursivamente, enquanto a função `partition` realiza a partição do vetor em torno de um pivô. No `main`, um vetor de inteiros é criado e ordenado usando o algoritmo QuickSort.